東京奧委會計劃送高達上太空

//隨2020東京奧運將至，東京奧運籌委會宣佈第二個「One Team Project」計劃，將與ＪＡＸＡ、東京大學及《機動戰士高達》合作，預定在２０２０年初，把高達模型裝載到超小型衛星射上地球衛星軌道，並發出打氣訊息。

２０２０東京奧運籌委會，為推廣東京奧運籌而展開的「One Team Project」推廣計劃，早前就跟漫畫作品「宇宙兄弟」合作，今次第二個計劃，同樣以科技和日本特有的動漫文化結合，以家傳戶曉的作品《機動戰士高達》為中心，展開「G-SATELLITE 宇宙へ」計劃。此計劃將聯合日本東京大學大學院工程學系研究科航空宇宙工程學系専攻 中須賀教授的協助，開發出可以裝載《機動戰士高達》的高達及渣古之超小型衛星「G-SATELLITE」。並預定在２０２０年３月至４月左右，透過ＪＡＸＡ日本宇宙航空研究開發機構的協助，將該超小型衛星從國際太空站ＩＳＳ放出，於2020東京奧運舉行前期至舉行期間，在衛星軌道環繞地球，並發出打氣支援的訊息。//

有無阿克西斯隕石？

上次朗基努斯之槍射月好似失敗左

馬沙同呀寶

又辱華

上次係籌唔夠旗。
今次有奧委會出手應該成事嘅

紅渣 + RX782